有無巴打有興趣夾份買手機九方

而家買可以share三部機用,有無巴打有興趣?

.Push

學倉頡啦on9

慣左無法

40蚊位 有無興趣？

有呀巴打

ios定an

android

push

pm

唔知点樣pm
巴打有無telegram

我而家手寫

我tg: GreenTea333

聽日tg 你

大陸仔用拼音喇

100%hk people 呀頂你

好。唔該巴打

bro add me

我玩Whatsapp
用九方打字速度快過哂D親朋用其他輸入法

巴打未add

巴打重有無貨呀

點解會有負評